啲街舗長期「租約期滿」

好憎啲街舗成日用「租約期滿」做速銷，仲要癡晒紙牌倒數，有次真係忍唔住買咗對鞋，點知半年後間嘢都仲喺度。

其實又未必係呃人嘅，真係完約又續約囉.... 但真係好煩

有人迫你入去買/睇？

無計, 呢招真係有用嗎

諗起尖咀間碟鋪

執左7年都未完約